求平價4g無限plan

用緊smt 6gb 4g plan 11月完約
因為太貴想轉$100左右嘅4g plan
慢d都ok 最緊要平
唔要3台
Sales 可 tg:

點解唔要3台？